點解買樓係叫做上車

點解唔係叫做上樓

因為買樓對於去開金鐘聚會既連登仔 好似上地鐵咁難
所以就叫上車

Ching答案夠創意

因為樓市日日咁升
有樓嘅就可以享受到個升幅 份身家好似上咗車咁gogogo
無樓嘅就只可以眼白白睇住個市升自己享受唔到 好似行住路望住人地搭車拋離你咁

利申純鳩噏 求指教

冇連登仔解答到

但點解叫上車

Ben sir講過點解 utube好似有

好簡單 上樓係公屋班人先咁叫

請買咗樓既乘客行入車箱中間
do do do do......

依張圖好像解釋左dd